熱血公民cheap到要去R免費文具

堂堂政黨走去同NGO爭資源,政府無比資助你買文具咩?,定係用左去填氹所以無錢買文具

立會政黨r資源

30萬可以射落海 文具就要R...

申請文具都有得屌

淘寶啦 撚屌

10 萬可以買幾多打鉛筆

要食清淡d幾多餐先夠

政府津貼射曬落海？

屌，真係垃撚圾。

乞衣狗都不如

30萬可以買到幾多套文具？

個簽名幾型

吓，咁做同d大學生r食物贊助搞inaug有乜分別呀，佢地之前仲好意思屌鳩d大學生

三十幾萬射落海依家又走去 R 文具真係好肉酸囉

30萬射落海就話熱狗自己一力承擔好威威, 轉個頭連文具都唔肯比錢買

大種乞衣

立法會議員唔係可以實報實銷咩？

就係連小小事都做唔好
做野無sense唔抵屌？

熱狗搬龍門都唔係第一日既事

文具銀行邀請團體申請文具作慈善用途，熱狗申請，文具銀行批左，問題係邊？點解唔可以申請？

問題係佢哋係熱狗

利申：覺得呢單嘢無問題

你只係捐過文具比我嘅契弟